原來滑板可以咁有速度感

致
困係OFFICE做到ON99既你
世界其實係好大好靚 請記住

失手咪會飛落山

個屎忽

#長板

冇車先玩得咁爽

專心D OK?

但香港玩 單車徑想長d都難
然後有人唔識咩係長板 魚仔板 花板
一律叫哂你去板場到玩
就好似叫公路單車去花式單車場到踩咁
滑板踩公路係犯法
踩行人路 防滑凹凸地就已經好影響體感

自從仆過街之後都少左玩
返工打機都冇咩時間
只可以睇下YouTube 聽住d好舒服既音樂+長板落斜
真係好解壓

Exactly, 香港就係咁無癮

巴打玩開咩板？

想玩啊 但系唔知系邊度玩好